[緊急置頂] 琴日星火轉左電話! 6461 6642

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!
6461 6642
6461 6642
6461 6642

香港人 反抗!!!!!!!![/red]

起底
不推文

拉

你地唔好見我冇 po 過野就當我鬼先得架
自己Check 佢地 FB

屌你老母

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!
6461 6642
6461 6642
6461 6642

香港人 反抗!!!!!!!!

拉之前可唔可以check 左 fb 先？

Facebook 見到話轉左 大家check左先屌

自推

大家幫手推啊！

推

shit